唔訓嘅你，做緊啲咩？

🚬

打丁

望住部電話唔知做乜好

前排有兩個朋友一齊咗
唔知點解第一個反應係覺得有啲sad

你係咪鍾意咗其中一個朋友

係掛
雖然又無諗過要做女主角 但又莫名地覺得有少少hurt
兩邊都係好好嘅人 希望佢地幸福快樂
係咪矛盾

幸福快樂就好
睇住佢地鬧交好撚虐心

好正常

訓唔著但係又要5點幾起身返工

直接睇av睇到5點然後開工

慘

一起身就要面對好多嘢， 唔瞓就好似可以唔使咁快面對

岩岩我棟大廈著火

冇事吖嘛

終於親口係佢口中知道佢唔鐘意我 好似得到解脫咁

痾屎

差唔多 我六點
煮個早餐 洗埋碗 打鋪機先返工啦

打緊飛機 , 就嚟射 .

去咗睇棒球規則 想學睇